有冇人同我一樣睇完達哥新POST 勾起左唔少回憶...

我本身都好嬲達哥 嬲佢點解為左人仔唔敢出聲
但係睇完篇文 好多達哥既聲音畫面浮現出黎
成個腦呀耳仔邊呀都係佢d金句 仲喊足成晚
我發現自己根本嬲唔落達哥
數據呃唔到人 望下達哥FB IG既followers數量
證明連登仔個個得把口反達
希望真兄弟比個正評以示支持達哥復台

金句重溫 :

Who

轟牙！！

永遠懷念达犬

睇死你咪又係follow緊達哥

不了

有無人期待緊睇達哥EDF倒數？

口講不 身體繼續follow🤪

我冇睇

我地十幾萬followers期待緊！！🥰🥰

✋🏼

兩個月？
屌你六個月啦

你柒夠未

唉 達哥根本係俾啲別有用心嘅人抹黑攻擊 啲連登仔又蠢郁啲就俾人帶風向

如果佢真係開 當晚全世界一齊report佢有冇得諗

睇咗咁多年，由中學睇到依家
我就無嬲過佢，但對佢近排嘅行為好失望
佢係人中5結局講嘅野啟發咗我好多
但佢已經變咗

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。
十二月了，默默為達哥打氣。

抽咗未？

冇

證明你唔係真兄弟 真兄弟會明達哥始終如一

拂腰

好似舊post

睇離你仲未係真兄弟 所以未明達哥

可能我真係唔明達哥

達哥試緊水溫 希望大家比正評支持佢 比信心達哥開台

拉

好！
一條心 撐達哥！💪🏻

你覺得依家未到8月15？

已正皮！💪🏻

達哥係講緊2020年8月15

Hi 打手

我只係一個真兄弟

係啦係啦 識起底好撚叻啦👍🏼

咪咁

达狗打手，blocked

我哋真兄弟依半年都好委屈 真心支持達哥卻被屈打手😭

連登仔好天真 以為達哥真係冇人撐

真係橕達哥嫁

迖哥

佢六月頭已經帶頭罷工已經值得撐牠

罷到而家 兄弟求佢復工都唔肯

3毛仲捉你唔到？
起底都知你乜嘢料啦 呢度三毫子畀你嘅
快啲死全家喇你都 定係已經死哂？
又想靠呢啲嘢嚟黑化同分化我哋？

比左，加油

負皮左，逹契弟快d收皮

有冇follow達哥先？

以前又睇
但一直都無follow

一場運動令佢清袋，其實我覺得佢自己攞嚟，佢自己初心都迷失，唔通要追隨者陪佢迷失咩

講真仲有十幾萬人follow 留言又一堆人撐佢 真係清袋咩？

依個Post 有用
推到佢開番台

仲以為係豬魯開Post

留意左你好耐 請大家起底

達狗打手收收皮
由佢發癲周圍屌人引戰狗個刻起
佢已經完咗

樓主真兄弟離 已fc

冇啊屌你老母臭閪

你又知冇?

光復達哥

你好型 識起底

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到失望。
八月，對達哥感到失望。
九月，對達哥感到失望。
十月，對達哥感到失望。
十一月，對達哥感到失望。
十二月了，對達哥感到失望。

冇睇fb ig既留言? 點完?

係呀
我好有回憶

因為唔會夠人report

根據知情人仕爆料 達哥過多一排就會完全淡出
同結衣bb返日本鄉下過返d退休生活
求下你地唔好再隔兩日就開post提達哥喇
會好影響達哥同結衣bb日後既生活架

請各位比返d聆靜既生活比達哥

達哥真。兄弟

fc返先，舊圖黎

大公司嚟緊都唔夠膽用佢啦，十幾萬人咁又點，之前佢出遊戲展，感覺紅過大把大明星，九展唱歌果次至少成千人支持佢，佢呢十幾萬有幾多真心大家心照啦

樓主肯定好撚憎達哥

屌你啦你唔post條柒頭出嚟咪無人知佢而家點囉

比有心人扶黑？咩嘢引戰狗啊送禮物𠴱啲係自己做架喎，定你話緊佢個PR有心做鳩佢？

达狗

大把人貪禮物
我最想要既禮物係一句五大訴求缺一不可

1. 引戰狗有冇講錯先
2. 送禮物俾真兄弟有咩問題

戇鳩po上熱門

又出黎試水溫？ 我睇左哥迖好多年 依家？不了

我曾經都係 但係我原諒到達哥 點解你唔得?

我一直關注

連登仔只會睇正負評 唔識獨立思考

Ching追擊達狗不遺餘力

要推上熱門阻住cc台革命post

達哥真兄弟

連登真係好撚多人追擊達哥

推

達哥根本無錯

都唔明有咩問題

收錢做打手炸 個個吉魯都係收錢做野

佢以為奶共唔洗付出代價?

G持

連登呢幾個月多細蚊仔

死港豬，痴撚線。 中共殺撚咗你屋企人隔離有人見到唔出聲，你嬲咗兩個月原諒返佢？

佢有暗示過

原來已經淪落到要靠送禮留人？

哦，大是大非 殺撚咗人就講埋啲嘢蒙混過關，呢啲嘢都要暗示？接job重要過過公義？你條打手嬲一陣就變返港豬，真係多撚謝你。

你放心啦打手，佢一定上唔返原本嘅位置

聽講達哥有合約在身

聽講 證據呢，我都聽過我係李嘉誠。
有合約嘅話你就一開始就冇撚出聲啦。

不過唔緊要，佢都係谷底，你咪繼續支持佢，乜嘢真兄弟，見到都覺得噁心。

認真你同吉魯個班打手 其實收幾多錢一個月??
達哥被造神個時就將好野講成衰野 轉移視線
達哥依家變左落水狗就將衰野幾成好野 又係想轉移視線

雖然我更睇唔起既係又想達哥收皮又要不停幫班打手推post既on9仔

成日開post引人屌佢
不過都有堆人話佢打手 笑撚死

唔該大家善用不推文，唔好言行不一

論唔表態唔發聲其實大有人在

即使拎返達哥以前雨傘訓覺狗個段Speech話佢
最多都係前後個行為不一 根本未至於去到乜野奶共達
根本前前後後好多人想整死佢...

引人屌佢仲唔係打手??
好似吉魯不停提backup佬咁 引人屌backup佬同自己
咁未個個都會知達哥又幾慘囉
依家到達哥收皮喇 隔兩日又開個post討論佢
仲要一班傻仔幫佢地推post
想收皮都難喇

你睇真d 會發覺所謂整死佢班人根本係幫緊佢
吉魯條引戰狗都係 唔知佢地係真傻定打手喇
但佢地做緊既野一定係幫緊達狗

根本由頭到尾 得一個人想整死達狗
就係伍公子 直接開名屌佢兩三獲

只可以講你唔係真兄弟 唔明白達哥

有我地真兄弟撐 點會谷底？

樓上咁多真心膠搞到我懷疑依度係咪連登
好心真係咁想達哥收皮就咪覆post啦

我就覺得達哥好似蝙蝠俠
而ming仔就係羅賓
晚晚出去救人，點知有日
救少個又比人見到，即刻
俾人大做文章指見死不救
呢個時候小丑班罪犯出埋黎
扇風點火，火上加油
就算蝙蝠俠之後又道歉又捐錢
補償，大家都覺得佢假仁假義
除埋頭套抹眼淚，都話佢博同情

達哥已經得到孔民安同游B認證係黃絲

得返班睇大J嘅細蚊仔反達哥

你似係好易被人洗腦個種人 小心騙子

我李城20年球迷，而家繼續係

想睇反達點駁

我唔理，因為佢無表態，所以運動先贏唔到，仲衰過林鄭

佢一邊收中共錢 然後一邊話「一直關注事件」

达哥算唔算比tommy過左一棟

佢有講錯咩

1. 淨係你會咁講已經係有既定立場啦。咩係引戰狗？一直睇開佢但唔認同佢係今次社會運動嘅作為/不作為就係引戰狗？就係假兄弟？唔係本身追擊開或想踩佢自己會上位喎，係睇開佢欣賞佢以前嘅作風嘅人都離棄呢個先係重點。

2.至於拍條片比人睇自己派禮物真係唔知有咩意思。支持你既有冇禮貌收/睇呢條片都會支持你，咁係想啲唔支持你既睇完條片就會支持返你？係想買啲可以買嘅支持？

係唔夠tommy醒啫

引戰狗請離開！

不枉我一直支持達哥😭

食屎啦

跟隊

冇人想知 班打手成日開Post討論咪又係為咗炒自己人氣洗底

條友收皮啦

咪係,佢表左態既話,一早個個人能力X150%
黑警全裝備都唔會夠打,點解唔上前幫手足..........

合約緊要得個公義?賠幾百萬都要行出嚟啦!!!!!
下!幫手比解約費不了,你自己既合約自己解掂佢

連登仔有撚影響力咩,唔好成日覺得自己好緊要啦

大J

樓主引彈狗

條巨龍得把口,之前沙津基金個30萬呢?
30萬都唔比,會比達狗賠償金?

講真，達哥開聲籌一定好多人會比

其實要贏呢場運動，個重點從來唔關錢事

Sor囉
我係引戰狗
配唔起牙达
牙达要加油搵人仔